講下你地放工之後仲會番咩part time

而家呢份工係初頭個陣人工都幾低
但呢行我自己係好有興趣唔諗住quit
所以想搵多份part time 可以放工之後做幫補一下
利申：女 u grad 未拎cert ,少許勞力或腦力都ok ,唔做ptgf 個啲

我都係今年fg，待業左幾個月喇

PtG

ptgf

做人FTGF

咁當我係巴
有咩part time 時間彈性又唔洗好強壯都做得架

送外賣

慳啲洗啦

之前番過mtr 有查飛 同 客務中心 有星期六日更 人工又高
張卡仲可以免費坐車

要俾家用同儲錢

多謝巴打介紹
不過我份工放唔定日子

Anyway 多謝你認真

查飛同客務中心都係番mtr個網申請？